其實可唔可以讀碩士洗底？

純粹好奇一問 因為見到好多人都咁樣講。

可以 不過你估人地唔知你 degree 咩？

可以 唔洗都得
基本上你做到第二，三份工 都無人會理你咩degree

可以 不過CV上面都要照寫返自己個bachelor degree
情況同走後門狗一樣

睇你讀咩碩士
出名大學專科/Rpg有機
taught master既話 唔係出名個d，讀黎都無咩作用
外國野雞返香港三大拎個濕鳩MA另計

洗乜都死啦
自己都接受唔到自己既degree，自己過去都接受唔到
算吧啦你

又唔係既
有人年少無知中左伏 以為所有大學生真係同一層次
會dum心都唔出奇

聽日話洗底洗底
我好好奇有幾多人為左洗底會比幾十萬同時間去洗走個degree
好多人都係得個講字

Poly grad 準備去hku讀master 洗底

可以

你當hr傻架?

HKUST -> UCLA洗底

讀個冇咩用既master 加洗十幾萬 值唔值自己諗

其實八大邊間u差到要洗底

有料既已經撰左或讀左最top 既大學啦
中乜伏

會睇，但工作經驗越多，就越睇得少

巴打有無留係美國？

覺唔覺成日話要買master 洗底個d 都係牙穌/hd 子讀埋d垃圾or野雞degree 想學人扮8大仔

真正8大仔好少話要讀master 除非神科master / mphil. 或者有錢想hea 先會。

因為洗10幾萬買個同ug 差唔多lv 既野， 根本就on9無極限。 除非d 人本身口口